{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32924",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "필레터"
    },
    "text": "ピレター\n住所 : ソウル特別市江南区清潭洞20-20\n基本説明:魚と海産物を専門とするワインバー兼カジュアルレストラン。 伝説のフレンチパブルイサンク出身のチャン·セウクシェフがフレンチスタイルで調理した多様な海産物を味わうことができる。 思い出のルイ·サンクメニューを連想させることもある。 ワインを添えるとより良い。\nメニュー:ホタテ貝(3万2千ウォン)、ヤリイカ(2万4千ウォン)、タコ(3万3千ウォン)、ズワイガニ(3万8千ウォン)、ヒラタケ(2万3千ウォン)、アカザ(3万2千ウォン)、ウナギ(3万5千ウォン)、カレイ(3万3000ウォン)、トクジャ（2千円）\n価格帯 : 5~10万ウォン代\n駐車可能可否:バレエパーキング(昔ながらのバレエパーキング利用)\nアクセス:狎鴎亭ロデオ駅4番出口から鶴洞交差点方面へ730メートル\n営業時間:18:00~23:00(ラストオーダー21:30)｜金·土曜日17:30~23:30(ラストオーダー22:00)\n特徴:恋人と一緒に行くと良い、お酒を飲むのに良い、夕方だけ営業する、価格対比満足度が高い、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "ピレターの場所はどこですか？",
            "answer": "ピレターはソウル特別市江南区清潭洞20-20にあります。"
        },
        {
            "question": "ピレターの特徴は何ですか？",
            "answer": "ピレターは魚と海産物を専門とするワインバー兼カジュアルレストランで、フレンチスタイルの料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ピレターのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ピレターのメニューにはホタテ貝、ヤリイカ、タコ、ズワイガニ、ヒラタケ、アカザ、ウナギ、カレイ、トクジャなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ピレターはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "ピレターの価格帯は5万から10万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "ピレターには駐車場はありますか？",
            "answer": "ピレターにはバレエパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "ピレターへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "ピレターへのアクセス方法は狎鴎亭ロデオ駅4番出口から鶴洞交差点方面へ730メートルです。"
        },
        {
            "question": "ピレターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピレターの営業時間は平日は18:00から23:00までで、金曜日と土曜日は17:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "ピレターはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ピレターは恋人と一緒に行くのに良い場所であり、お酒を飲むのが好きな人にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ピレターの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "ピレターの特徴的な点は、夕方だけ営業していることと、価格対比満足度が高いことです。"
        },
        {
            "question": "ピレターの近くに他の観光名所はありますか？",
            "answer": "ピレターの近くには他にも観光名所がいくつかありますが、具体的な情報は提供されていませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 433
    }
}